越南買口罩討論telegram

請加入者講幾時去越南？
去邊度？
想買幾多口罩？

【武漢肺炎】越南暫停簽發中﹑港﹑澳護照旅遊簽證 包括 eVISA

睇新聞啦傻仔

你咪理總之我有方法啦

入唔到嘅

巴打 佢意思係d人去唔到越南 點比到齊料你😂
我宜家都係越南近住 kon tum 果邊（其實仲要遠點） 你意思係搵你買定點 有少少亂